電影三大難題：係夢定真實，係咪痴線，有冇死

講黎講去都冇答案，連登仔幾時先破解得到

未睇過batman?

漏咗Memento?

呢個有爭執位嘅咩

羅生門

Memento有咩好拗

咦
好似又真係冇乜好拗

冇，條友9up

inception係真實,戒指先係圖騰,夢入面有戒指現實無

係咪痴線果個唔洗討論啦，
一定係痴線
成套戲好多線索都話左比觀眾知佢係痴線

最尾飛去自爆，後尾出現同貓女一齊

嘩，傻閪仔呀

真實、痴線、冇死
完, 咪撚再講屌你老母

博士點死

管家睇到既畫面係夢境